去旅行孖鋪遇上一個會打醉拳嘅朋友

各位有冇試過同fd去旅行要孖鋪？
而個fd訓左就好似打醉拳咁手舞足蹈。。。

唔係睡夢羅漢拳咪算好

同同性朋友孖鋪完第日起身pat pat 痛到唔哂郁

打錯哂d字

如果係嘅話應該會起唔到身。。。

有冇研究過係咪事pat pat痛先